有冇人做過Mizuho Bank

想問係咪要識日文先做得
人工 福利係點？
上網睇好多都係講到好差 但都有幾年
想知佢有冇變好到

好地地點解想做日銀

年尾冇其他工呀

mizuho bank 定 mizuho securities?

日銀都係睇你apply咩位嫁姐

Bank

CRS project analyst

唔洗

唔洗for唔洗識日文？

好低人工加日日ot

係

自己有個bottom line salary
佢offer我都唔會諗
但上網睇到好恐怖咁

結果有冇做到

前日見完
佢話要下星期先知
不過有間台資好似好想要我 我同佢講緊價

台資

我都好想知佢OT到幾點

Mizuho trader 朝早6-夜晚7

前線咪最好識囉

不過唔識都唔緊要

因為行家都知日資係for做到退休既人，唔係入去搏殺或者學野

所以日資無咩人爭

識日文既人入到去都會扮唔識日文

因為講錯敬語就係咁先

台資港資銀行出名垃圾

後生仔邊有呢支歌仔唱，中層，高層，老屎忽自己就係，推哂d野比靚搞。

間間都一樣啦 邊間唔洗咁長working hour 呀

但人工西

D1 trading?

巴打 認得你wor 轉到未